26 P牌仔揸咩好？

想揸NC700x or Honda既爬雞。有無巴打可以俾下意見？

T-700

nc高身車重又有返咁上下，驚你跌車的話攪唔掂

mt07, 03囉
乜都唔講唔知你有咩要求
budget, 座高等等

小忍

得罪講句， 沒米8 渣爬雞 同小朋友幹大姐姐個感覺係一樣

我朋友揸爬雞得17x咪照揸
mx club 好多都唔高既都一樣揸爬雞

所以我咪講左係等罪講句， 純個人感覺 , 有咩得罪， 唔好意思呀師兄

我都ok高 本人好鐘情爬雞款 但我怕爬雞會唔會好難放番出去，會唔會CB400係最大路？

新手爬雞試下小鹿先囉， 有錢就買新車， 2手上山車跌到爛鳩哂 唔識check 有排你煩
cb400 正呀

1000rr, R1, 10R, H2, GSXR1000, RSV4, HP4, RC8R 呢D易控制D

Thanks巴打